成日諗返起以前既野好唔開心

唔知係件事好深刻 定係我記仇 定係我有陰影

之前同ex一齊 無做錯任何野
單純只係佢屋企人覺得我搶左佢個仔
所以佢就成日喺我面前同個仔鬧交
然後就矛頭指向我

我諗有十幾次啦 十幾次都鬧我臭閪 話我無老母生 話我無家教 話我野生臭閪

仲同ex講 你攬住個臭閪過世啦

每次諗返起都好驚好辛苦 好想搵個窿收埋自己

其實你唔駛太在意 因為佢鬧你你有必要擺上心嗎？佢鬧你係佢問題 你一啲問題都冇 你自己知自己唔係佢鬧個啲嘢咪得 當佢係到吠下

原來係咁唔開心，係佢屋企問題有咩需要唔開心？